Call me crazy, call me blind

I remember date and time
September twenty second
Sunday twenty five after nine

din gou la, lei fan yup pei dou ham la fai chai